馬時亨算唔算係人生超級贏家

港鐵爆最大果幾單都係佢任期內發生
但佢就一路完全都無事, 遞信都比人挽留
黎緊好快就約滿走人
所有鑊都係由下一手/其他人去揹

我約滿前咪撚再試新嘢

猿國強都無事啦
睇下依家唔提邊有人記得

佢有D運 當年 細價股事件 又冇事

分唔到 馬時亨 同 何志平

何志平肥好多

馬時亨gpa咁低唔係商科都入到大行做

舅父係華探長邊個唔畀面？